無線耳機買邊隻好?

想買隻wireless earphone送比人，心水有xshock/st-xs/ airpod(佢用iphone8 plus)。 想問下xshock係咪最好? 邊到買會平啲，係hkprice見英京xxxx好平，會唔會有伏

bose soundsport free

好貴，筆直一千內

Airpods同蘋果嘢連接方便少少
但你一千筆，pods要1300喎

得1000收番埋啦

Airpods

但啲音質係咪好差?

有無巴打用過 xshock? 如何? 如果係星際2金邊間比較好/信得過 打算聽日去買

買

呢個筆直AIRPODS 最好架喇